哈姆雷特

王子復仇記
將會是悲劇嗎？

（吹水台痴線佬）（爆笑）

To be, or not to be (不用問了）

我會繼續前進。
消失吧

你好過份啊

悶

⋯⋯你不要令我失望啊 MISS.詩

MR.死

有火嗎

有啊
要來做甚麼呢？

想bbq

要一起BBQ（ ）嗎？

已追蹤你

馬上🔥

明天要找我嗎？

可以

但要吃橙